是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你真係食開屎

條野好貴嫁=.=

你屋企好柒

Soyjoy is expensive, only one is not enough

拉

Home office?

塵世間萬物都係一個橘子

勁

有冇沖涼

不用

好撚臭

唔臭 可以黎樂富比你聞一下

咁遠 不了

隔住個moon都覺得臭

比面